有紋身既男人有無分加？？絲打快入，內有霸氣紋身大隻仔！！

呢隻乜撚野嚟

關公

覺得我紋身很兇的請留言+4